(VIU肯買未!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 16

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

今日又有
嬉しいお知らせ

留名

鎮po之寶

留名呀

LM

咁快又爆Po
LM

大大啖

承你貴言

呢張真係睇幾多次都忍唔住大叫 好可愛呀

留名求町毒解藥

留個名先

Lm

笑到噴

笑咗小心啲啊絲打

一齊做變態
安達呢個樣好似白兔仔

好啦 我又要開番第9集開頭 j多次先
強烈要求官推 放黑澤張偷拍相出黎俾大家町

笑到口水整濕咗個口罩
有人去錯po？

我都見過 好似仲用緊同一個759 post

btw啲相町咗

喺街笑到肚痛

笑左仲勁多負皮

笑死

頂 笑死

屌拿星
笑到仆街

頂我聽緊講座好靜 我忍笑忍就嚟死

救命我笑到停唔到
對唔住巴打
視覺衝擊到一個點

好想置頂一齊笑吓

雖然好對唔住原由巴打
我純粹想整圖原諒我

笑到收唔到聲救命

屌張圖笑到仆街
有冇興趣整whatsapp sticker

不如大家入去正評

支持下小泳褲町田

冇問題一陣整

感謝你啲圖宜唔係好撚正

喂呀好煩呀
笑到做唔到町啦

皮已正
見到已經有8個正評

笑到係咁打錯字
又打左野做町
真係好辛苦

唔緊要 已經自動filter咗町做野

頂打錯，係真係好撚正

已經超越咗負評

整左sticker可唔可以開心share

泳褲町

15:11

整完貼link等我食埋個靚lunch先

Sor9 係我既錯
淨係想viu員工多多關注

上面太長唔quote笑到我標眼水

放大

出現了

好可愛

諗起睇埋聽晚果集就要開虐。。點生存落去
擺定d gif係度安慰下自己先

我反而係諗起得返 3集
之後要花幾耐先可以填補返個空虛感

唔係啊twitter版不嬲會比劇播完出個個長啲啲

LM
町田與喵

Btw 759錯post笑到仆街(已正評)

每日重溫1-12集
再等第6卷出同自行補腦

哈哈做乜置我頂

好似俾人吊我頸

希望係錫面豬登好似上個post幅gif咁

聽日就有得睇町田戲份應該都唔少
我記得本身poster排位好邊邊，而家中間

又一次證明 人型著菊花牌底衫都型
呢件底衫白T又岀現啦

私服好似經常菊花牌

但我見FB有人劇透（慎開）

點解可以咁正

劇透

內有幅利圖

記得加密要禁4重呀呀呀呀

我之前睇左被盜之眼cut好拿有陰影
嚇死我

佢隻手臂呀可唔可以大大力砍我
同團員一齊既佢真係好cute cute

netfix有收視架咩，成套咁多集一次過擺哂上去架嘛
同埋賢人本身既fans base都夠龐大

賢仔D fans衝出黎應該踩得死我地啦，變肉碎 tim
唔洗擔心呢套野無人睇

好開心

果然會玩副音軌

笑死我點解好有畫面

唔睇開日劇都識腎仔啦 話哂漫改小王子

咩料呀應該係講拍攝時d軼事

賢仔ig followers都三百幾四百萬
套劇應該好睇唔知幾點有得睇

赤楚講完大家靜咗好可愛

佢地套衫係第二次live嗰陣

日文好差
係咪有情人節篇
同名偵探八角

特別篇

Kktv 中文支援

好似係

名偵探八角真係嚟左啊

可愛到核爆呀！！！
黑澤呷醋樣

除左副cp其他都好吸引
呢個sp係一早預備拍定左定見呢套咁紅先決定臨時加拍？

八角準備受死未 咁樣攬安達

可愛到

六角約安達出街 黑澤即刻擰轉頭個下笑死

彷彿見到黑澤對眼有死光照住六角

雖然有SP興奮到升天
但又要分1/3時間俾柘植同滑嘟嘟

嘩好多好多嘢睇咁喎

原諒佢哋啦
未見過咁受大家無視嘅副cp

呀好好呀！！！！
本身都打定輸數諗住佢哋剪下回顧就當係sp
點知有新嘢睇好興奮呀

都係播廿幾分鐘？

情人節大家互相送朱古力，喺office食チョコ同チンコ

24號真係唔洗瞓啦

想大家興奮到天光

副聲道

以為佢坐緊電腦凳 轉得咁快咁順

兩人獨處嘅office廁格四腳獸

今次個嬉しいお知らせ就真係幾嬉しい

可能又轉咗20次

仲要揸住兩個飯團🍙

希望唔好係15分鐘小劇場

最重要係個caption
第一個情人節
又緊張又啾心不斷

幾驚又係啲杯杯碟碟

黑澤：做咩溝我條仔

係喎點解要一手一個

副cp: 講還講唔好貼圖

我同佢5重加密返
大家記得起碼4重

套嘢其實得20幾份

佢有15分我都收貨啦

希望佢唔好放棄幾繼續出d吸引d

公司食堂啲櫈有碌

飯堂櫈有轆架大家

係咪六角幫安達買左飯 所以安達將兩個飯團俾曬佢

4重呀要

縮開你對臭手

長腿
六角係咪發現左啲咩

預告就唔洗啦

應該都係20分鐘故仔
但120秒預告已經睇到好興奮

甜到我忍唔住拎咗排朱古力食

呢個shot勁靚仔
黑澤勁得意佢搵張紙姐住個幕
同埋著長大嬲殺左我啦

應該係 所以撚9佢地

嘩你個名

喂係咪睇左噗浪篇同人

得20分鐘。。。姐係得13.333分鐘係有黑安

以下9噏

我個名係咪好正

噗浪上面篇同人要出名啦

唔會掛
六角太天然 唔會發現到佢哋拍拖

名偵探八角諗起噗浪寫果個日記

120秒預告好豐富
20分鐘要分俾兩pair cp加六角偵探
不過無論播幾耐 我體感都係得三分鐘

款長褸着得好好睇

最近大隻咗好多
不過咪再接爛劇

名偵探八角

啱啱先有更新

即食麵體感

即刻諗起嗰幾篇日記
六角一定冇發現佢哋一齊

真 呢120秒睇完好似睇左20分鐘咁 都係狂尖叫同係到笑

但係嗰邊個八角次次都估錯

咁樣嘅社內戀愛好難忍

體感愈嚟愈短町得太多幻肢變得好早洩

好得意啊啊啊

最後都係做電燈膽，黑澤：我要殺死八角呢個仆街

爛同唔爛我都會睇
精神食糧黎

屌
町毒已經令到我全身發紫HELPPPP

想問下特別篇live都係電視台播？可以點睇呀

有冇link

實有人放出嚟
到時
唔係電視台呀
tsutaya premium收費平台呀

妖

要做tsutaya會員
頭先諗住秒速申請tsutaya tv但冇日本信用卡想搵高人指點下係香港申請jcb當唔當係(雖然應該趕唔切)

要俾錢希望kktv拎到嚟播

笑左追9住六角黎射

Kktv咁勁一定得既
果晚大結局可以唔睇住先既希望到時有仆街仔可以流出sp

聽日有個節目會有町田

christmas咪送禮物俾安達囉

安達bb

其實金毛唔係金毛頭都好啲既

佢真係好鳩

好得呀個sp
好似好好睇咁 一啲都唔hea

我都覺副聲個個宣傳感覺都順眼左

喂呀

我當咗佢係個戴口罩既靚女咁睇

好開心呀一瞓醒晏覺就收到咁好嘅消息 同埋睇咗咁正嘅預告
琴晚本來見到開虐仲好sad嘅 而家完全開心返晒

一放工就見到預告
唔小心起條街到尖叫左7左
bte大感射

女裝靚過男裝

地上波冇得播
不過到時一定有人放出嚟

開個新apple id揀台灣會方便啲 可以down到kktv同friday影音
但唔收海外卡呀 好想課金

之前課左VPN, join左KKTV

想知係咪最近先配

佢地第二次live嗰日

用WEB洗唔洗VPN先睇到

一齊又要分開live

赤楚真係
睇到片先知佢打中個咪

Web同app都要

想課金支持都唔得

點解我會咁都覺得佢好可愛

咩來
不要再說了啲frd

黑澤個反應安達盒朱古力好似唔好食咁係味糖鹽調轉咗

佢係真係可愛

佢真係好可愛

Lm等改圖

親手整？

總之佢哋做乜都唔係可愛就係型
就算撩鼻屎我地應該都可以望到流口水

嘩！佢女裝好睇今撚多既！！

應該係舊年既相
賢仔x 町町

腎仔

町田係戲內外真係好似2個唔同人咁

咁咪好以後就由黑澤下廚餵飽佢

我屌，原來viutv買左大叔的愛今晚播！
幾時我地安達bb呢齣啊

多變町田

好想改圖有冇高清啲

大一倍

即係同大結局同一時間播？

啊眼鏡町田好正啊

町圖

超正

又係依套衫一日做起碼3個訪問

眼鏡控要死啦

大叔的愛 第2季第一集 千葉雄大係咪有錫到龜
點解我岩岩睇viu 覺得佢D剪接好怪，係咪cut 左個 part?

正常
咁都唔覺得可愛先奇

諗起都攰

遲唔遲啲

幾點播？

8點
我睇左一陣無睇，唔知點解我覺得佢有剪接過？故事去得好唔流暢咁

佢戴緊個款眼鏡同我鍾意個type一樣

應該有 淨係得半粒鐘播

記得viu係會cut 不過我去咗睇夏空

我要呢個

呢款都

呢款又係
我要痴線了

我眼中只有佢地兩個人

側邊兩個融入唔到

第一張係可愛既小毒L

就款超可以！！！！好有斯文敗類既感覺

就以呢個look，著住西裝皮鞋既黑澤坐係皮椅到
而安達就全身赤裸淨係得條貓尾，挨住黑澤小腿今坐係地下，戴貓耳仔既頭就輕輕今枕落黑澤個膝頭

一做完野有町圖補血

咁好町做咩加密

第二張果隻手我好想lam啊

帶左眼鏡好似另一個人咁
怛一樣咁好J

呢到cls發言要4重的唔係會嚇親人

冇人鍾意都係戴眼鏡的早稻田

CLS 大嬲

廢事洗版

條腰

幾張姐 咁好町唔好收收埋埋

我全部都要

有町圖唔介意你洗版

所有町田演既角色都要

全部都要

In安達絲we trust

個人比較好spanking，重要係over the knee果款
安達全身赤裸今趴左係黑澤大髀上面，成個patpat己經被打到紅曬，每掂一下都痛到要震一震，但黑澤依然都係未停手
以前只要安達眼睛濕濕鼻尖紅紅今望住黑澤講：我知錯啦，下次唔會再今做 就可以逃過一劫，但今次完全唔知黑澤因咩事會今嬲，即使安達不斷掙扎不斷求饒，黑澤都不為所動，只係黑住面口今捉住安達既足踝，拖佢趴返係自己大髀繼續打
我唔得啦，有冇類似既文推薦下！！！！

係好好的kink 不過記得四重加密啊絲打

加密呀唔該

Fuckkkkk一激動起上黎就醒唔起，下次一定記得

バランタイン編＆六角編
柘植 · 湊編
全2本

咁係咪即係半個鐘全部都係黑安？
如果係 另外個集可以唔駛睇

Sorry，下次一定記得

我會記住嫁啦

副cp有成集 公平咩

啫係一個鐘

好開心呀

do....dozo...

頂成日未打完手指一掃就出post變咗推文回覆

得佢唔係著樽領

粉紅頭係乜水

感謝好正町田個樣真係整左不要再說了
仲有痴線裕太勝利之舞

我想問其實冇maki點解要睇 冇maki個刻我unfol埋叔愛ig twitter

冇maki 成件事錯哂

佢ig del哂第一季d相果下 我都unfol咗

其實點解劇組要做到咁絕
相都DEL曬？

更新咗do...dozo...

感謝
Do...dozo要鞭幾多次

認真，佢過橋抽板個下我好撚嬲
佢轉icon得第二季名都轉埋in the sky 完全當第一季冇到又唔諗下係邊個令佢地咁大人氣

A....arigatou......

果然呢到會打開新世界大門
龜啲顏藝多到好似發羊吊咁 呢到之後見到佢拍love line就想打柒佢

眼鏡控表示 町戴眼鏡真係好好J

下一季終於冇田中圭你地可以唔洗再討論佢啦
其實佢做過啲咩令你地咁憎佢？
正常鍾意咗第二個都唔會咁樣回踩

黑白熊貓佢出現得個幾分鐘又關佢事？
我覺得本身套劇就已經唔好睇

本身老是常出現都無感 但大叔同あな番主演仲要賣弄顏藝懶可愛 又冇咩演技
佢唔拍感情戲就冇咩嘢 綜藝仲幾鍾意睇佢

講起演技 之前仲有條友拎佢啲演技同suda相提並論

kento好似好耐之前出過本寫真架

咁其實係呢兩個角色撞咗某啲角色特徵，我覺得。。
k2同藥劑師嗰個演繹方法已經唔同左
不過演技呢啲嘢就見仁見智啦，
個個人睇法都唔同嘅

個本嗰時好似買唔到(?)
係個造型我買唔落手

太天真
老是常出現唔係講佢做主角，上至配角下型茄喱啡，舊撚到翻睇花男2都見到佢，季季睇緊個套都有機會彈出嚟
而且佢同安田顯有套劇今年延期延到出年仲未定檔，唔好咁老定下季佢無主角做
仲有d sp劇都可能有佢份添架

其實佢出現少啲就冇嘢 大叔之後咁多季起碼睇咗佢十套劇
灰姑娘同健康文化嗰種前輩配角就易接受好多
不過暫時都係未諗到邊套想讚佢好演技 特別係佢拍咗咁多年又咁多產

咁日本d電視台咁鍾意用佢都係勁嘅
我都冇諗過佢會紅到而家
不過講真最緊要係啲日本觀眾受。。。

町田覆咗佢話件衫好襯佢喺度打情罵俏

點解要加隻fox
呢個係咪老土emoji

赤楚件衫牌子有個狐狸logo

又多個老土emoji🕺💃🦊✨用

又借啲意話佢老土

Maison kitsune隻狐狸啦
大家都覺得町田=老土

屌笑死即down

anyway 呢2張我一路都覺得好老土唔知有無人po過

想掉左佢對鞋

咁計佢d emoji都用得有意思既，幾cute呀
仲咁細心咁留意人地件衫

認同既所以我個陣聽完都唔會好反感

米芝蓮？

大學生小薯咁

形象呢
町田哥哥可唔可以帶赤楚bb去買衫阿

笑死好似旅行社貼出嚟嗰啲抽到「一人滑雪旅行大獎」嘅相sorry赤楚b

改咗名喎

見到呢句即刻笑左出黎

睇錯左個心心係町田D emoji
多D打情罵悄啦

救命最尾忍唔住笑真係太可愛
咁樣睇係咪就高返哂呢 米七八返番嚟

赤楚實俾佢望到面紅

哇

笑到仆街
點解咁夾
On my god 嗰下

最尾笑到仆街

追咗一個禮拜post 新人留名好期待sp

Hello一齊來激烈討論啦
好得意啊張圖，真係有畫揸住2舊飯糰

屌笑死我

oh my god嗰下笑死

最尾好撚好笑

頂 preview crop咗
要撳入去睇

仲要有眼鏡 眼鏡控又贏

又眼鏡又手又腳踭睇得邊樣

仲有手臂有啲肌肉咁，呢set相好掂

仲要係床

Cls剪得好好 笑到我差啲失禁

遊樂園又真係咁啱比佢剪到，最後變型屌左出聲

想講喉核都好撚正

呢個真

變左一生污點好慘

viu tv你肯買未

佢啲尖叫聲都配得好夾
救命笑到精神唒

反白眼啦

隻手啲筋仲有眼鏡町死人啦

WYMAN

Viu tv 你肯買未！

Viu Tv 買啊！

同一個系列另一條片都好正
佢瞓係床上面 係你側邊讀故仔你聽

VIU見字請買片

NHK幾時請赤楚拍返次

Eテレ唔好睇佢係教育台
成日請藝人偶像做節目

人字拖既町田點解都咁正

呢對人字拖咪係豬肉榮著開個對
點解都可以著得咁型既

乜個頭咁似安達

你個名

已町

努力save緊d 町相都save到我手軟
究竟佢呢2年影左幾多相

唔係應該畫安達係狐狸咩

個官方Twitter管理員 唔使瞓
日本時間5點3都RT

町田新廣告
wtf 好正

好甜啊
係咪咁中意町田

當佢買結婚戒指俾安達
但點解要cosplay店員

手都有近鏡
好識

一朝起身見到精神哂

今日晏晝4點有今際の国のアリス睇啦

送卡地亞耳環俾阿媽？好貴

比想像中少views

劃個重點

入曬戲

好甜

比起撲倒床上同公主抱等等各種キュンキュンscene
赤楚始終中意町田嘅笑臉

笑死 做緊乜野

町田啟太Yahoo台灣訪問 下篇

好想食佢整既俄羅斯酸奶牛肉

退休禮物好貴

10幾萬(?)張凳都買
買卡地亞都係碎銀嚟

今日會唔會太忙
又有愛麗斯又有第十集
急不及待想看看了

但私服淨係著菊花版底衫

一起身有咁多野睇
果然星期四係最美好

今次佢讀自己個名好準

已經讀到熟哂
幾時挑戰廣東話

最起碼要香港襯熱潮有播

今日有mk仔町田睇又有黑安sweet life睇町住先

我都覺
前輩今集都係看點

唔知幾時嘅相 不過有賢賢同町田

就嚟玩壞

坐等大家既黃色ff

痴線 真係好甜 一起身就糖尿病發

好壞啊你地

好得意

當初係町田多啲去赤楚度留言先既

可能依排忙

又出動

可能係直播完先見面呢

係我都有睇過
話町田係媽媽同貓

走哂音

以前日對夜對架嗎

走音都好cute

頂今朝先聽完flumpool依首以後聽親都會記起赤楚走音

我終於搵到係邊 原來係《我分享了丈夫》到佢dup7兇手個part
淨係睇赤楚cut覺得佢做秀明做得好好 勁慘豬

寫得好好未到今晚之前止住渴

呢套老豆話好睇 但聽佢劇透晒又冇心機開嚟睇住

中港台分開提
使唔使又改文
cap定先

我記得呢套好多負皮
不過未睇，睇左少少cut only

睇cut夠赤楚個角色比較有睇頭

blog張相bellboy煲呔仔好鬼Q

一時間load唔到左邊係滑嘟嘟

係fb見到星座分析町田同赤楚（呢個page的版主之前仲分析過角色，今次分析演員），非神婆勿進

完美到不忍直視

個個都想要赤楚陣味

赤楚會唔會無洗頭水用

都上哂報紙你地有咩好驚

好想瘋狂比町田又串又疾
佢做咩我都唔介意

佢頂帽真係
好似d中東佬咁

鈴木真係好耐之前就知呢個人但我對佢冇乜感覺
但町田就。。好後悔而家先留意佢

同意 完全唔明點解自己咁多年離都冇發現佢隔離有個咁撚靚仔的人
絲打係咩post見到keita有留點解我stalk nobu個時見唔到我剩係成日係keita到見到末子kanta

食完就翻屋企町田高招
係咪因為咁所以町田鈴木屋企比率就變成8:2煮定煲咖哩坐係屋企鈴木就會嚟

好鳩阿佢

Cartier制服就係中東佬

重話一食就食曬町田屋企啲飯

係咪因為佢食撚晒d飯町田先咁瘦nobu就好大份

未睇但見每集簡介

有8集

佢成日整個少少sad既樣問翻安達"唔得呀?"都當佢係撒緊嬌

一路郁一路雙手比good

即興好正

有d死法真係

攞經費比自己去玩

震驚中

真係收得勁埋
好厲害

本身仲想自己睇 見你咁講想捉人一齊睇

報知好關心佢哋

waaaaaaa 完全唔覺之前佢地有關係喎
恭喜

我自願獻身比佢練習

唔得我先！

粗重嘢等我嚟

頂呢邊都講戶田

因為太驚訝又登佢地開心
收得埋到完全無人影過同傳過
好強

我都好驚訝
冇諗過係松坂

愛麗絲

今次有冇錯字

補圖

好期待佢地今集
約會幾乎都係即興演出

藤崎講赤楚太攰喺片場瞓著嘅樣
同埋佢唔知飯粒事件

今晚應該未播就爆post

練習約會

デート練習

咁真正既デート會係點

我屌今樣嫁咩
我見Netflix上左諗住上黎同大家happy下，點知見到你呢個comment我即刻謝曬

我屌我唔敢睇啦

你地唔好嘈啦，我決定比赤楚先

估佢唔到

竟然

香港？係香港hmv?

可以睇高清了

係

要貨金了

冇用過 本身多唔多嘢睇

町田係咪都會講 hmvの皆んなさん 大家好 鵝閪町田kai太？

即viutv冇行

食完個飯就見到

最後果句唔知點解有啲聲同畫面
應該會教佢講鵝係町田KAI太 我是町田太formal

係咪可以期待下

有聲

咦係咪有一個月免費試用
睇過吓本身冇咩劇 電影都有啲選擇

要做hmvod打手了

新post要改名課金hmv

下個post轉感謝hmv

見佢之前fb出d post都幾黃 所以有like到（但無買）
印象中戲比較多 見佢有免費試用一個月可以望下啱唔啱你

聽日出72話！

突然醒起 赤楚係主演反而好似都係町田做宣番？

hmv員工如果你搵到町田講廣東話宣傳
我即課兼日日睇推click rate

閂戲院送咗一個月免費now e member都未睇
有試用一於開晒佢

仲有赤楚呀！

即like左佢個page先
有試用1個月咁好睇下佢聽日上架開ac先

希望會有埋番外篇

我都諗住係咁

我都想知點解
想睇赤楚

燒山個仔
Ok嘅

+1
我要聽佢講香港hmvod嘅朋友你day好，鵝閪町天kai太+多謝
我肯個個月課金架

終於到宣傳魔法師啦

cute到

一日開四個post

同你一齊send左
町田今日好忙阿

表情仲cute過上次

成日都post咁sweet嘅嘢驚到時虐我接受唔到

赤楚秒like

嗚啊rps

聽日12點又有好消息？？

重點
聽日又有開心嘢宣佈

宣布結婚

第！二！季！
好似機會都幾微

集氣！！！

集氣！

電影化！
今晚早啲瞓

一日10個post都唔夠呀

呀！cute到爆！
快d12點啦

今集播之前睇住呢篇先，黑安去左遊樂園拍拖、經過矛盾再和解，之後安達主動接納真實的黑澤再温柔肉
好睇到都唔知點形容
有温柔肉注意

食完個飯就多咗好多嘢睇
要課金了

睇咗啦
可唔可以睇真人摩天輪kiss

希望今集唔洗自己ff有得睇到

着長褸真係好正

呢個係出自邊度
長褸西裝combo

想佢出電影多過第二季
一陣好似大叔咁就冇眼睇

突然諗到佢個開心嘢唔會係香港hmv上架掛

町田除左係最適合西裝既男人，重係最適合著套裝既男人

睇得咁快嘅我唔捨得睇

唔會啩
上次東南亞wetv上都冇用依個方式宣佈

佢著咩都適合

咁老套的影相pose得町田carry到

重要拎束死人紅玫瑰

都話是旦一張町田snap都可以做wallpaper仲需要咩pose

又就爆Po啦

下個POST變多謝HMV

(多謝hmvod!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 17

我mark左 一陣睇呀 謝謝你